今日大家都係唔好搭過海巴士

8點鐘已經塞成咁
啲車陣間出哂九龍個時，
漆咸道同公主道、東隧入口肯定塞爆，
今日起碼到十一點東隧條龍先會唔見

平時7點2都塞到電話機樓啦
你係要坐地鐵就一早坐撚咗啦

哦

依個時間嚟講，東廊算少車喎
可能琴日已經嚇到啲人唔揸車

因為東廊啲車落咗中環繞道，
所以東廊落告士打道冇咁塞，
但係入東隧嘅車唔會受惠於中環繞道通車，
因為東隧永遠都係得兩條線，
無論出口幾闊都入口都係塞

反而東邊入紅隧嘅車竟然少咗咁多，
唔知係唔係因為將軍澳嘅車塞住係將軍澳道